將香港警隊列為不受歡迎人物，拒絕入境。

推動美丶英丶歐盟丶日本丶台灣將香港警隊列為不受歡迎人物，拒絕他們入境。世界各地都已齊聲譴責香港警察過度使用武力，打壓和平示威、民主同自由。歐議會亦通過禁止輸出驅散羣衆武器于香港，但遠遠不能制止他們的暴力行為，因為他們不雖承擔法法律責任，可以横行無忌。所以希望大家幫忙推動，制裁這班‘暴隊’。
(小弟不才，希望文筆好的你幫忙對外推動。)

推

特別係英國

最好所有藍絲愛國都唔準去日本 去大中華旅行啦手

真係要推 由其係台灣日本

Push

高質呀，班警察咁撐社會信用系統，就等佢地試下無得買機票去旅行既滋味

有嚴重暴力傾向 擁護共產政權 可能係間諜

狗公仲要有性犯罪傾向 (案例無數)

「於」先係正字

Push 有用

[quote]「於」先係正字[/quote]
「予」先係正字

Push Push

召喚攬炒巴

幫推

thank you

推..

pusg

大家會唔會嫌電子簽證麻煩先？去日韓要好似去加拿大，澳洲，台灣咁。
南早話2021年入申根國要電子簽，連燈仔係咪應該順勢要求入境者要職業申報？
外國未必會公開講禁差佬入境，不過暗啞底就唔知
[url][

Ok
我冇野講

逆向信用系統

招喚
我要攬炒

我寄左email俾加拿大領事講呢樣野
點名埋鄭柏林

但未有回應

希望今日可以遇到你，驚狗，
睇吓你地係咪咁耐扑

永久列入黑名單！！

推 但邊有人出境話自己係狗

push

申報職業已經嚇怕一堆人

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

agger

絕對支持！
一直都要咁做

721

召喚攬炒巴團隊

我地有黑警database

但有冇可能...

Support

y

全部做政府工都唔畀入境先啱
現今好人好者做咩幫政府手 私人市場大把工

一人一email send去聯合國

我以為一直有做添 ~ 依個必要做 !

其實歐盟都開始做緊，唔賣野比警察係第一步；黎緊第二步話查開槍同過度武力，咁個結果唔難估丫，遲d你個職業係警察就一定會被影響。
自己睇路啦。

推日本已經夠做
班警嫂一定喊晒

外國點分邊D係差佬

第9波

我無嘢講

共享大灣區榮耀

推啊！！！！

一定要啦，不過點樣知佢係咪警察

推！

返深圳玩喇

支持

721 721 721

推啊

推 連同家屬

將警察鎖死係大灣區

唔好漏埋班高官同建制派

愛國愛黨 +1000 分
贏曬

外國政府情報咁勁 佢哋已有方法識辨

攬炒巴召喚

只針對部分黑警同黃絲部分暴徒就合理

睇下點6月12到宜家其實只係個零月
仲要6月尾先開始傳到外國 歐盟已經開始禁運防暴武器比狗隊
有無其他制裁措施準備緊邊個知?

要佢自己declare
如果講大話入左境，發現左即刻驅逐出境

其實只要講明警察唔俾入境，已經好有阻嚇力
你講大話入到人地境，有咩事起上黎要claim保險未必claim到嫁

政府唔作出大改變
西方民主國家都終有一日會咁做
時間問題

推！！

可唔可以比email內容出黎等我地send比唔同國家？你send都可以

攬炒巴

唔會
支持職申

大家諗下方法, 如果讓警隊罷工 !
佢地為份糧, 為福利而已 !

一定要啦
都係比返啲佢地想要既野姐
信用系統點可以冇佢地份

推呀推呀推呀

g持

台灣之前話香港公務員入境要申請

Draft篇野一齊send俾各國議員

召喚攬炒團

推，一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

如果你覆蓋面太大就唔會有足夠支持力度，第一槍一定需要集中火力針對警犬

個heading 應該霸氣d

例如Ban brutal HKPF from entering Canada.

我無野講

好黐線

香港人最鍾意去歐美、日韓台泰、澳紐

堆

推，但幾難做..
大部份免簽證國家唔洗填職業

冇錯，亦都出師無名
因為hkpf而家係受國際傳媒廣泛關注，其他部門根本都唔入流

點確定警犬職業

3點維園見

攬炒巴！

比佢去印度好啦

以佢哋啲狗格一定會虛報。。

一定要

應該俾佢地上飛機
去到當地先拒絕入境

係擁護假共產真獨裁政權

如果俾人踢爆就好玩
你知架啦，美國人鍾意check社交網絡
查到就好玩

呀蛇你係咪好驚無得去旅行姐

幾耐之前send? 巴打有冇要求佢幾時回覆？
你可以試下再send跟進，話如果唔覆就會send去國會反映
今次我哋要速戰速決

Up

冇得去日本了

仲有係「不需」
順便推post
支持，方向正確

呢個時候多個朋友好過多個敵人，集中火力先啦

721!
5大訴求!

梗係日本先啦
毅進仔最撚中意去日本

佢地一定打卡 咁就send 番去有關部門話有人虛報

放心 美國政府一直有監控所有入境者嘅社交網絡
班人想亂申報 一係無得入境 一係坐監

佢地職業通常會寫公僕 一定唔會寫明係做差佬

非常好 if we burn , you burn with us

十年內唔俾再入境 睇下佢敢唔敢博lo

日本要

所以我先建議所有公僕都要包
同埋呢條條列好多人都有份決策
想出賣港人嘅政府人員 全部都要承擔後果

係咯
我早就咁講

我無野講

721 一間維園見

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推!
日本! 日本! 日本!

入台證好似得公務員揀，冇警員

大陸好驚人造反，我相信香港有特別部門和大陸機關24小時監控每個香港警員手機通訊，出入境，搵女娛樂，借錢，唔係點會咁多警員犯法又查到?

不如諗點樣革命成功，清算佢地

個問題係
班差佬會入境個陣報當差先算啦

推1

唔去旅行咁益佢地，扔佢去集中營奴役佢地喇

中國野
大陸都要外購軍備，自主研發打飛機呃下人民就得

一竹杆打哂一船人。

好似難啲喎，咁多高官，有名有姓都未限制喇

Pish

陣間見

警嫂咪搵多幾條仔玩補反數
插到佢上太空都得

好提議

佢地會報civil servant 點禁

本身有appendix 連結去
amnesty 621出果份份報告
nytimes 出612段片 (youtube)
鄭柏林拗手 (youtube)
蘋果話鄭柏林拗手段動新聞 (youtube)

美國就話啫。英國歐盟呢啲口交國未必可以做到咁足。

2日前
之前6月10我有寄過一次講我對修例嘅擔心佢有覆

聽日佢地番番工我send a followup 啦

攬炒囉

永世留係大灣區

應該班官同佢家屬驚被取消國籍，被拒入境和充公資產多啲，何志平已經係例子，留香港又會俾人小，以後剩係留向大陸同劣等人一齊腐敗邊度都唔洗去。

支持
不過點check 到身份？

短期內最有效應該係台 日 韓 泰
長遠就 英 美 加 歐

過往三個月嘅工作證明

暴你老母！你入撚錯黎喇！

特別係日本！

推，如何做

公僕唔指明邊個部門都應該唔俾入境

唔洗驚喎畜生

推到佢哋全部做大中華子女

有冇人搞聯署比力 我第一個簽

一定要搞到佢地嘅錢冇得用

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

2019 7月前仍在職人士不能入境

同步最好 都係一個email改少少咋

其實高層好多都有英國護照

啱呀 律政司都有份搞出嚟

唔好只係係 lee 道講，無用。
實際上，要點做？
求教學

應該會哭得慘過毛主席死

加埋官員唔該

推 g持

人地入境處點知佢係咪阿蛇

共享大彎區榮譽

有理由相信佢哋入境係從事間諜活動

Push呀

港共政府咁鍾意用確認書DQ人
去旅行一樣要簽確認書
喺eTA申報職業
以其人之道還其人之身

不雖

改 不須

仲可以去大灣區 唔緊要

的冇嘢講

好

唔明
作為遊客定咩身份入境？

推出國際

藍絲咁愛國應該去中國消費
中國咁多地方有排去

以後去大灣區喇咁叻豬

中環中環

係咁既話，變左airline 要上機前確認？如果被拒入境有機會要 airline 硬食架喎。

Pushhhh

可以建立資料庫
尤其真係要做嘅話
已經等同實質制裁
到時候各國自有方查證架啦

推！最好包埋屋企人

唔做就一定無可能

呢個真係唔講唔知